判頭送月餅

收到2張餅卡都係美心
拎返屋企比老豆老母 佢地即係好開心咁拎去換

你反省下點解你會收

傳統係咁
你要反省係點解得2張

上c記賣比藍C

我睇完，
都唔知打d咩覆你好。

佢一早買左
美心錢已收
最好係送/賣畀想買月餅既藍絲
等佢地唔會再畀錢美心

同埋成日都係雙蛋白蓮蓉
好撚悶

開個五仁月俾你

收左8張美心1張東海堂（咪即係美心）
原本諗住拎去c記賣
後黎比班細嘅算
今年可能市道唔好，判頭睇人派唔係個個都派

送比人 人地係背後講緊你係藍

😂😂師兄你識d 野

下次上materials 識做啦～

我都有10幾張
一定要換
唔換就益左美心

如果屋企人唔食就放上c記賣啦
賤賣都好